上次屌人係踩港撚班人買左bomba條片未

上次班人咁支持香港 話香港人一定要撐
今次香港youtuber肯創作
你地唔係唔買掛？
香港youtuber好波

push

撐左未呀